[J-POP]藤原さくら(藤原櫻)討論區

可能係第一個LIHKG嘅藤原櫻討論專區

官網:

Facebook:

twitter:

Instagram

最新專輯<PLAY>現已上市

好きよ 好きよ 好きよ

咩嚟?
我聽日出信和睇吓先

love song佢做得好好

個口窒窒好正

類似畫冊寫真之類

窒到我都一齊心急埋一份

強烈建議買實體碟 DVD會跟啲live版本既歌

上隻碟跟左好似5/6首
今次

8首新歌
最鍾意My Way同赤

Amazon訂?

我發現好多時佢啲歌
要慢慢聽 聽多幾次
突然就會發現原來係咁好聽

之前啲碟都係 一半一半
過幾日再聽多次就

呢批就Yesasia 通常邊到平就邊到買
最近訂番yesasia 發現多左順豐自提攞貨
覺得幾方便 應該會長用
（以前寄掛號 一miss左又要去郵局 ）

買一件 兩者應該差唔多價錢

其實係因為我唔識用amazon 買野

有幾首成日聽都唔厭

我嘗試緊
除咗碟，仲有啲寫真想買

Live版 果啲 真係

我早排打算買game 點知唔送香港 結果又係要搵代購

Cigarette butt上唔到喎

咩上唔到？

高音假音

我反而幾喜歡

都幾可愛
而且佢之後Billboard LIVE TOKYO唱 BABY唔錯

補返:

衰鬼下下都有link

遲啲打算去睇live
順便去福岡

當然
有片有真相

可唔可以畀嘅My Way歌詞我睇下

岩先粗略睇過隻DVD
我懷疑佢將成個live擺左落去

咁筍?
即刻狗衝

多謝大家支持

當我想改果時已經有人用左

唔多覺有剪接

唔該

連登一開已經用緊

大家聽晒新歌未?點睇?

之前喺viutv睇Love Song已經好鍾意佢唱歌，但好似無乜佢嘅數碼碟，kkbox之前淨係得full bloom
佢出實體碟係咪意味住好快有數碼碟
Love Song其實未追完，唔捨得睇哂佢 外界評價好差但我又覺得好好睇

啲大叔好鍾意㗎

其實我又覺得劇入面每一個角色都做得幾好，最唔好睇反而係福山雅治，同佢之前嘅劇比真係爭好遠，唔嗲唔吊咁，不過可能係角色性格都係咁掛
相比起佢，藤原櫻真係做得好好，口吃得好真好自然

我又睇過下（唱歌部分

已經買齊晒佢既cd
今隻碟 鐘意赤
話時話喺amazon買cd估唔到佢用個大箱黎寄

最近皮膚好左靚左

賭馬

赤好聽 畀人一種舒服嘅感覺

搭車翻工開始聽

數碼碟唔知iTunes 齊唔齊
買實體啦 有DVD

我覺得負皮多應該係因為啲人以為福山藤原忘年戀

雖然我少睇日劇 但我都覺得佢口吃真係演得好精彩

話說之前買左結他譜 但我唔識彈

睇完love song 發覺啲歌好高汁

只識彈琴

有九隻

新碟有 live版都有

九隻咁多

翻去影頁比你睇下明唔明

應該係講掃chord嗰啲嚟 我多數睇唔明

有三隻都係single嚟

建議巴打買SOUP呢隻EP

全部都係lovesong既歌

唔識睇

新手lm

同佢kiss一定好正

不得了

成陣煙味
soup 幾好聽

拍love song果時啫
我諗平時無掛

春の歌真係好正

我沉迷左necklace

我反而呢隻碟係冇咁鍾意呢首

買咗隻Soup嘅ep，不過有啲擔心係翻版

點解驚係翻版

驚啫

應該未紅到有人出翻版既

話說早排我去完大阪無耐
佢就去左大阪間cd鋪出活動

整定

果日翻黎 第二日就係果到

同我果隻一樣

巴打唔介意的話，其實可以買iTunes 可以逐首買

LM

《PLAY》未聽
暫時最鍾意都係《full bloom》，最有自己色彩

呢個live轉咗6/8拍嘅Ellie 好正

btw 佢宜家係咪拍兒童節目

Full bloom簡直經典
成隻碟都自己作曲作詞
當中特別喜歡
嘘つき ラタムニカ Lucky boy
由其ラタムニカ 另外一個版本真係好正

拍咩兒童節目

但《full bloom》會有一種首首差唔多嘅感覺

不過《full bloom》啲歌嘅曲風係佢最擅長嘅

最鍾意愛の街 真係無得傾
好窩心好溫柔

綺麗な夜段前奏同成個feel
Lucky Boy onon99 咁又幾好聽
Goodbye 同passing time 都好溫柔

兒童節目
都係IG 睇返嚟，好似好多集，應該係主持嚟
btw 呢個IG好多佢嘅野睇

留名

今次<PLAY>啲新歌入面最鍾意My Way(因為係惟一一首知歌詞意思 )，最有feel嘅係赤同sakura My Way嘅歌詞加埋佢本身獨特嘅英文咬字真係好正 ，成件事跟本就係講緊佢自己 至於赤同sakura就聽得人好舒服 個人覺得非常啱下晝聽

成隻碟都好有feel

等我又follow下先

赤我都覺得有啲佢以前既風格
講起咬字 唔知係咪同佢細個聽開英文歌有關係

美日混合發音

美唔曬 又日唔曬

好多巴打都鐘意赤

因為好好聽

講開舊嗰隻Good morning，大家鍾意邊首？

ff mode 覺唔覺得Good morning隻碟好似中學時期啱啱同條女拍拖未係好熟長期都sweetsweet跟住朝早打嚟morning call嗰種feel

Oh Boy! 同 good morning
かわいい雖然唔係好夠氣咁但係都好好feel

かわいい 聽呢隻歌識佢

我係睇Love Song, 之後聽à la carte
最鍾意Cigarette butts

幾鐘意佢唱歌 巴絲打有無其他正歌推介
利申 淨係睇過love song

有畫有聲易入坑啲

我係初出a la carte果時itunes禁到黎聽

Ellie 同 BABY
仲有新碟

可以去iTunes 試聽吓

我覺得YouTube good morning 隻碟試聽好好聽

㞗改咗個名，遲下先改返

臨瞓前聽首赤/BABY真係特別正

聽聽下發現堆新歌其實都幾好聽

硬係覺得新歌無乜特色，好似無咩記憶點
之前嗰啲歌intro、節奏好似特別啲
不過赤係幾好聽

新歌都有一兩首啲節奏幾特別
以前果啲再加埋佢既唱腔

大家有無睇佢之前網上啲直播
生日直播果類

補link:

我好似仲有其他類似既

幾次都有Pokemon

各有各好嘅
新歌比較易入口
舊歌比較極端，會有好鍾意亦都有麻麻地嘅歌
不過之前啲歌特別啲呢樣嘢，我就覺得，好難下下都有啲好似第一次聽咁震撼嘅歌

間中有已經好好

每個歌手都有自己擅長/鍾意嘅類型

噉同類嘅自然相似

可能想試下唔同風格 始終自己作 自由度大啲

冇錯

youtube上面嘅Playlist

好多聽電台果時先有
成日要轉岩地區vpn先聽到好唔方便

有apple music既話

仲有冇其他

香港地區

留名
上年睇完love song之後開始有聽佢啲歌 估唔到原來連登都有人鍾意佢
因為love song係日本好似評價好差咁 2ch好多人鬧佢

新碟最鍾意sakura 赤 play sick
其他的話 我好鍾意maybe maybe
個種懶懶地嘅感覺好正 好鍾意佢嘅唱腔

Love song套劇本身多負皮
好彩既係佢拍完之後
多人留意左好多
Twitter 由唔夠一萬人follow 到依家廿萬

庸懶既唱腔
Full Bloom呢隻碟有好多

第一隻EP啱你

除左apple music有無其他聽歌app好推介

iTunes

好 多謝巴打介紹 遲啲聽下先

新碟銷量好似一般
覺得新碟好正！

邊到可以睇到銷量？

依家應該易搵好多，岩聽既買碟支持下

呢隻碟我特別推介Cigarette butt
相信你會鍾意嗰種慵懶頹廢

等我遲啲買實體刷下銷量先

只係見到首日oricon排第六咁上下，但第一都只係賣六千隻左右
利申買左實體初回支持的
其實仲想買埋24bit,但好似貴左少少
好鍾意はんぶんこ

紅字同你一樣，加多首nscklace同My way
仲有はんぶんこ

Necklace

24bit邊到買

呢首唔係a la carte架咩
唔識分ep

EP咪 Fullbloom，Good morning 同PLAY 以外嗰啲

咁soup隻碟都算ep?

有無日文強悍既巴打分享下講咩
睇完翻譯都係得個估字

維基幫到你

所以根據iTunes，暫時出過的碟有:
Single: Just One Girl, かわいい, Soup
EP: à la carte, Soup, Someday/春の歌
Full album: full bloom(independent album), good morning, PLAY

維基版:
Single: Soup, Someday/春の歌
EP: à la carte
Full album: full bloom(independent album), good morning, PLAY

呢兩首應該只限網絡版
未見過實體碟

かわいい呢首當初好似係當先行版咁走左出黎

我每次都係mora呢度買,
不過唔知你用過未,因為要用vpn轉日本ip先買到
我習慣iphone+vpn app,買完就在電腦就咁用佢網頁的downloader下載

佢話想踩單車在森林走捷徑、點知遇到烏鴉的巢、好似個頭被攻擊
嚇到大叫
唔知講緊邊個

居然有出 以前有睇過呢個網
不過退左燒都一段時間 無咁高追求

就咁用vpn連住買就得？普通Visa比錢就可以？ 係既話聽日去買先

應該係

冇噉嘅設備，顯示唔到個分別

無錯，我登記左香港的visa信用卡

應該係佢朋友？ 你可以睇埋佢另一個post

平平地整套玩下

晏啲買完出包膠

有時上網搵唔到開心版都要焗買

想當年full bloom就係咁
好彩無買錯 事後再追買多一隻

今日好似有表演

今年rock in japan冇佢
但都抽最尾果日睇radwimps

應該難啲有

呢幾日買埋Good Morning 啲歌嚟聽

開始冇人

早日さくらちゃん同レオちゃん一齊去睇櫻子的舞台劇，如果我揀遲一日的場，就會撞到佢地兩個
我都去左現場睇，順便宣傳下套野好正

呢幾日瘋狂戶外活動

鐵三角

佢地三角D互動真係多到不知得了

無時間禁電話

唔係準備全國tour咩？

我銀包未準備好呀

最近さくら瘦左皮膚好左

花咗時間打扮？
之前睇睇吓ig無端端見到佢美甲

銀色

嚇一嚇

腳甲

一兩年前睇過藤原櫻
宜家睇唔同曬樣
今日表現幾好

Good morning. Did you sleep well?

買左rock in japan最尾果日
諗住只係睇radwimps
點知今日公佈左藤原櫻都係最尾果日出場

執到!

呢個係唔係play隻碟既live

我未買

推

twitter更新

有冇識日文嘅巴打知道 赤 嘅歌詞講咩?

遲D有時間睇下

Thanks

IG有更新
去咗沖繩

IG有更新

翻左福岡？

札幌公演？

經常無緣睇live

買咗新相機

電台節目?

有冇人好鍾意聽さくら唱cover

即刻諗起pokemon

Link?

最近特登聽返SPITZ嘅春之歌同藤原櫻嘅比較

原版嘅節奏比較快，似係講緊春天嘅生命力

而藤原櫻嘅就有種艱澀嘅感覺，似係唱緊生物捱過寒冬，終於等到春天嘅感覺

一開始記得細聲d
以前次次睇佢開live 都幾乎一定會唱

我都覺，原唱似春天＞夏天既感覺

好正

識貨

我以前有錄過 但係資訊短缺 聲畫唔同步

你都識貨

佢仲有冇開？

打和啦

大家都識貨

點解咁正
識貨

無啦 以前幾個月一次
呢家眼見就每年12月尾生日就會開一次

最慘既係舊果啲要有密碼先睇得翻

有聲

你講邊方面先??

同家入レオ嘅合照

聽完好舒服

今次有唱？

有電影用咗1995呢首歌

係唔係直頭睇曬全集

咁黐線嘅

好きよ 好きよ 好きよ嘅Llive

呢個版同CD好唔同，好有新鮮感

今晚睇

所有live版都唔同 好正

呢次特別唔同
不過已經冇得睇了

而家得閒仲會繼續番睇情歌（除左最後一集）

其實我今日先見到個post
留名

歡迎

其實我冇乜點睇情歌

佢做得幾好
最初我係因為福山雅治先開始睇，但睇左第一集，佢就好吸引我繼續睇，角色吸引，唱歌都好聽

我仲因為咁第一次上網買佢碟

好彩已經睇左

我兩個都睇

正路

我係睇咗佢唱 500 miles 做咗fans

果時出a la carte果時係itunes 有橫幅廣告
手痕禁入去試聽
結果就入左會了

lucky boy

呢隻我鍾意cigarette butt

首歌好洗腦

Lucky lucky boy

Baby Baby Baby ~~~~

Give me a break~give me a break~

個post好嘈

幫手宣傳

最近聽返full bloom ，唔知點解對お月さま呢首歌好有feel

呢個講緊咩

買レオちゃん的Cd,發現已經賣哂

專業sales

大家好嗎?

就黎熱死

有無試過抽victor三女飛，我click過入去，好似就咁出credit card就得，好易搞咁

冇

唔會去到睇

轉自大原櫻子討論區

雖然主角係家入レオ同大原櫻子，但係鐵三角又點少得さくら呢?

正常，其實呢d show每人唔會唱到幾耐

但我係唔會去旅行

有更新

點解呢

太麻煩

話晒要自己一個處理所有嘢

無咩特別架咋其實
機票住宿果啲可以一早慢慢搞
行程呢 隨心啦

自己一個去完之後翻唔到轉頭

好耐冇入嚟

點解??

即刻想整番隻fitear聽下先

少左咗上連登

好似肥咗

角度問題

幾時有新歌

Twitter 有更新

到底幾時有新歌

又有cover聽

我想知さくら係咪會自己開台?

電台？

係

見久唔久有啲cover聽吓，所以想問

對比拍月9個時 好明顯多肉咗

好耐嚕 逢星期4 夜晚 大阪地區 無記錯的話

星期4留意佢twitter bayFM 都常都會提一提

例如係咁

謝

拍劇好傷身

宜家養尊處優

其他地方都多肉左

掛住打機唔做運動

3ds

下面藤原櫻覆個comment叫人連機，
結果o個條友話藤原櫻唔搵到佢

這些機會

即刻買翻部3ds先？

唔會再玩任天堂嘅嘢

Switch

好耐冇上黎
上星期六去左rock in japan睇藤原櫻
發覺佢好天然呆
唱necklace 要換電結他果時 佢唔記得左換
要工佢人員大力拍佢膊頭先換

下年睇下有無檔期係さくら翻福岡開show先 仆去睇

幾時？

呢首到而家都未搵到位令我好想聽

聽live版會唔會好啲

未睇

跟play送？我未喺網上見過

無記錯係跟play youtube果啲可能有

係咪Bunkamura Orchard Hall個live?

另一個live

菲薄巴 今晚11點呀 早啲開vpn搵定地區

瞓咗

咁早訓左 平時你2/3點都仲回post

平時係

尋晚早咗

Mola mola

仲可以點吖

最近好鍾意呢個cover

有聽原唱所以幾有feel

如果可以cover多幾首spitz 啲歌就好

係囉
反正都用咗一首擺落專輯

好想聽Robinson

屌 我都係🤣

隔住個mon都覺得熱

日本應該好啲

香港就

濕熱

之前去soup隻碟個發賣event見過佢一次 細細粒

我諗起果次去大阪 翻香港唔夠兩日佢就去左大阪

應該係星期四

就係去大阪場

Oh boy!真係毒撚FF神曲

Your morning, get up, how was it？
Did you think about me？
I want to know

即刻有曬畫面

但唔可以多聽，以免抽唔到身

新cover

未聽已經抽唔到身

買結他譜啦喂

27號出 依家訂住先

要學了

你買唔買 我問緊價 我估8算左右

諗緊喎 呢排手緊

長期手緊

搭單問埋有冇出過鋼琴譜

有呀，好似係 大好き

睇錯左，sorry

我剩係得本結他

本結他譜85算

點解唔直接amazon買? 有得直寄hk
剛剛試左連運費先2950yen

依有得直寄hk?
有無性趣一齊

冇 我入黎睇係睇下會唔會有新歌聽咋
未迷到會買週邊

等緊新歌

佢努力增肥中，唔得閒作歌

你聽晒舊歌嗱？

得閒就翻聽

春之歌嘅編曲真係好襟聽

令人聽得好舒服

好耐冇推post

Cover

今日落雨，非常適合聽Walking on the clouds

大家有冇去抽？

IG都有講

要抽 ？

唉12月請唔到假

唔清楚

好似話會員限定

Mola mola
呢啲好似幾人一圍 坐係到有野飲果啲黎
好鐘意呢類

應該係

以前搞呢隻多，而家搞返

如果可以發佈埋新歌就正了

唔知年尾有無機呢

希望有隻EP

兩三首新歌就夠㗎喇

轉自大原櫻子post:

成個細路噉

好耐無入黎
佢最近呢幾個月有咩消息

十月有個三條友一齊嘅演出噉
同自己有個fan club搞嘅meeting
我都好想有多啲消息

衫袖下面

我都
唉

話時話呢度有冇家入里歐post

レオちゃん似乎比較少有花邊野討論
得歌曲相關的野

其實呢邊都唔多

仲諗住可以三個post嘅人可以交流下

原來雙櫻都有首歌叫special day

好きよ好きよ好きよ
我係睇劇 識呢個人

我都係
聽咗500miles 之後就做咗fans

兩隻都係coupling song,唔係A面歌

雙櫻都有My way

係咩？

即係？

さくら的是新碟PLAY的Track 1
櫻子的是單曲 真夏の太陽的第三首歌

噚日一口氣出咗好多twitter

去咗輕井沢

雲海少女

咁快到？

耐啦

你識彈？

識...鬼

真fans

睇下當彈左

噉都得?

最近兩個cover
個人比較鍾意shoot the moon 可以展現到さくら把聲嘅特點

さくら同廣瀨鈴好多交流

估唔到

放工/放學嗰陣聽sakura同赤呢兩首真係好正 成個人感覺好放鬆

[url]查看 @MammothSakura 的推文：

去咗台灣！！

唔知會唔會有一個日嚟香港呢？

今晚22:00- FM802「MUSIC FREAKS」最終回！

呢兩首把聲都特別好聽

facebook的日本音樂王道都有post講呢個，好多台灣人話幾乎見到佢

佢應該係同朋友去旅行
好想佢去香港

今日的ig post好多旅行相同影片

好羨慕

一齊錄新歌？

明天iTunes 有售

上面最底有哂配信link

我睇love sony就愛上左佢

好多人都係

有冇人聽咗新歌？

聽左，レオ做center,大家把聲都幾清楚，，，各自突出，聲量平均，錄得唔錯

我覺得下次合作可以寫首變化大啲嘅
展現各自嘅特質

我覺得佢遲早將呢首擺落啲碟度

From櫻子post：
三人第一次合作就有咁好嘅成績
大家姐好波

藤原櫻巴打重喺度嗎？

下次可試d勁點既曲風，未聽過藤原櫻唱rock歌

以佢把聲應該可以
但佢唔知佢有冇聽開

原來鐵三角得藤原櫻喺香港iTunes 冇歌

咁要問佢經理人公司amuse了

Necklace 有一D rock味

今天才發現此post. 留名

同你口味一樣

少少

估唔到會唱
細個嘅回憶返晒嚟

仲差レオ無post

同意，呢首叫做熱鬧少少啦
不過編曲唔太rock

一係開住先，睇下有冇

ig 有更新

係呀屌

你終於返嚟

話說巴打你有冇買恋のはじまり

我連聽都未有機會
應該無實體買架啦？

4:28

Pika 聽到出水

港iTunes 居然有

當然有
三姊妹得我哋冇咋嘛

冇實體
除非遲啲再出多幾首

最近個channel upload啲 cover都好正

買左

Macaroni
之後睇翻原來原唱perfume係唱Tokyo girl
成件事真係好正

一定係Country Road正啲

我買咗日版
¥250

港版6蚊平倍半有多
懶得轉ac

之前買錯咗冇計

話說較早前買咗leo嘅五週年精選，又幾正

入黎g持新歌 聽開leo多

呢隻正㗎。初A仲有上年tour嘅DVD送

iTunes 版

正
巴打有冇興趣開Leo post?

集齊三個嘅post

如果你地開POST我g持

買咗武道館DVD 五週年都好正

我之前淨係聽過你給我的夏天，所以先買五週年精選，想先有個概括嘅認識

我最近先開聽 唔係幾適合開post
惟有喺度一齊傾住先，等其他巴打開/將哩度轉做Leo暨藤原櫻post

レオちゃん喺日本都唔多死忠，多數都係有聽開，覺得好聽，但唔係好迷嗰類，喺香港揾人開post更加難。

感覺レオ都係少宣傳，想單純靠唱打出名堂嗰種

都係我哋搞搞佢啦

黎緊秋季好似第一次參與劇集

終於

邊度講？

祝各位藤原櫻fans中秋節快樂

留個名先

巴打你好

祝各位中秋節快樂！

急不及待好想睇

希望下次有埋leo post 真正人月兩團圓

各位櫻粉中秋節快樂

其實三姊妹中我最早認識レオちゃん，仲要係2012初出道時
當時個勢以為佢之後會再紅D

victor一直都算好捧レオちゃん

我覺得早期レオ嘅歌型D，近期女性化咗反而普通咗

你睇佢造型都知佢走型棍路線

不過佢要唱劇主題曲冇法

初出道果陣幾深刻的確
Btw
點解好似唔見左個櫻子post既

我好遲先知

[url][J-Pop] 大原櫻子討論區 - Part 5 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

點會見唔到？

成日喺聽cover嗰陣都會諗到底幾時出新歌

Thx
忙到眼都花埋

嗰邊推得好快
呢邊都唔知幾時先到二
下個post可能變埋Leo 同藤原櫻綜合討論

因為我乜🐶💩垃圾都post一餐

又唔係嘅

我諗太少參與音樂以外活動

係

但係創作歌手真係要花咁多時間先有作品出到

好似藤原櫻噉要成日去旅行攞靈感

中秋快樂

成日去彈丸旅行

音樂界富奸

救命 笑到傻

出外旅遊，休息一下天

出十次活動 休幾個月

出歌未?

係大家最鍾意嘅Necklace Live!

正！感謝分享！

唔肯定係咪之前電台節目MF最後一集嘅 Live

今日先聽過來

開始覺得呢首歌唔錯

係聽完live版先覺得唔錯

有赤live版

新碟最愛之一

係
歌詞嘅畫面好靚

最近成日聽leo嘅それぞれの明日へ
好正

同 瞳 一樣角色的歌,
MV的結他位由學生彈出來好正

竟然唔係自己彈？

レオちゃん其實好少彈結他，雖然佢彈得好過櫻子。

做乜鬼

今日さくら有表演 終於開工

係ビクターロック祭り2017大阪

三個入面佢係咪彈得最少？

三個應該會合唱

係

佢哋有去咩？

想買件fans club 衫

青春

櫻子post轉貼

居然唱Cigarette butt同Baby
搞到我好想睇返錄影

呢個髪型好可愛

小妺妹造型

想像緊佢呢個look唱BABY

個樣好似畀人捉上台噉

附上大家姐leo嘅相

[突發]Viutv重播Love Song!!!!!

正！

突發

因為我都係其他人講先知

冇錯
正想追返嗰陣就重播了

我睇咗劇情描述，成個故事真係幾有意思

節奏慢左D，劇情拖拉左D，不過為左睇さくらちゃん同聽歌，都可以接受，我之前都係兩日睇曬套劇。

係一套幾細膩嘅劇，但收視仆直
不過已經做到宣傳效果了
我估應該唔會再拍

呢套就係Leo第一套劇

係
唔太中意個主角添

咩原因?

唔岩口味姐
不過深夜劇短短地當睇leo有咩表現

有啲擔心但又好期待

都係夜晚聽有feel啲

呢首我比較鍾意黃昏行返屋企嗰陣聽 配合返

夜晚我會聽綺麗な夜、お月さま同BABY

不過BABY 早晚都要聽

痴漢咁快回既

久唔久就上嚟睇下有冇人

而且你講得啱，我係さくら痴漢

睇love song

今日嗰集係七秒的勇氣，我睇就七秒lag次機

我翻到家已經頂唔順想訓

話說係中文配音？

雙聲道

噉辛苦？

下雙就係好經典嘅唱歌部分

我當日就係睇咗呢part做咗fans

幾點播？

0035-0130

嘩 頂唔緊

唔緊要，我頂住

轉自大原櫻子post 嘅ビクターロック祭り2017大阪片段:

呢段有櫻子My favourite Jewel，さくら soup，leoずっと、ふたりで(半截)
以及當日其他嘉賓

續上leo嘅ずっと、ふたりで同埋恋のはじまり

又有cover聽了

就播love song. 錄左慢慢睇

我錄咗之餘又睇

睇一陣

又唱了

嬲豬唱唔到

要唱了

屌我都嬲豬啦 同福山住既又唔係自己

沖個涼先 陣間廣告完岩岩好

趕得切埋位

唱緊

Summer time

遲啲買返iTunes版先

睇睇下都係睇埋先訓

最後一首了

菅田：你乜水呀 嘈冤巴閉

正確選擇

聽朝翻工死狗咁都似

福山

唔同佢彈了

神代廣平係個仆街角色嚟

要寄刀片

Soup呢首ed果時等到佛誕都未出

大原櫻子係個screen 到客串

咩事？

好聽但好遲先出

竟然

Leo嘅fans club 週邊好正

要播了

剛剛重溫左Love Song第四回，小櫻初上台唱歌一段好正。臨尾有櫻子在電視裏出現

Fans 可以上台jam歌？

唔係第三集嚟？

不過之後啲情節急轉直下

我攪錯，係第三回。結局更吐血

但我個人幾欣賞個結局

不過都係落去先講

レオちゃん造型

邊到有得睇???

收費apps.

想睇

可能遲D有字幕版

希望啦

さくら都有睇

好想睇レオ好唔好戲

Twitter 更新

更多ビクターロック祭嗰陣唱恋のはじまり嘅片段！！

簽唔到唱片公司了

錄到kiss之前一下停咗，咩玩法？

日本唱片公司有時就係咁樣固步自封,唔爭氣

????

簽到就可以劇終了
因為大叔唔可以再接觸小櫻了。

12月有三場fans club表演，仲有另一個係同spitz 同場嘅

有Spitz正喎!

Spitz!!!!!!

我年尾札幌

繼續

你係fans club member?

冇錯
唔知さくら會唔會唱Robinson呢？

下集要作歌了

你諗多左

早兩年就係（自稱）

點自稱？
其實我都諗過入，見到交¥4000幾但自己又唔會去到活動就決定算

吹水之嘛
4000羊一年？

會費

噚晚唔記得睇Love Song

打唔到機了

唔好變做富慳第二

さくら：我仲有3DS!!!

我錄左

可以用黃色Viu 個apps睇番。同埋有レオ套新宿seven 第一集字幕版睇

要睇了

又有Twitter 更新
睇嚟冇得玩電話game嘅さくら勤力咗

玩twitter

睇咗第一集了，呢套嘢真係好黐線

同埋レオ好少戲份

咁好似無咩意思

如果你淨係想睇Leo嘅可以儲多幾集先一次過睇

不過再強調多次，呢套嘢好黐線的

因為係深夜劇，而且東京電視台呢D細台一向比較放一D

咪又係雞

竟然係噉？

噚晚無聊睇英文wiki，發覺さくら個page都幾多嘢睇 不過估唔到佢最鍾意嘅男歌手係Paul McCartney

繼續twitter 更新

嚟緊呢集新宿Seven好似係講leo嘅嘢

好似，差咗啲嘢

邊間HMV ？

上面係尖沙咀，下面係老銅

P.S:老銅leo隻碟有特別版，有鎖匙扣送

救命好正

想買但好似係女裝嚟

我要個model 夠

呢個年代無分得咁仔細
普通一件t shirt

噉可以買了

跟住寄咗個時裝店嗰啲公仔畀你

155 買m碼

155唔係應該著S咩？

女裝嘛 好似係

噉我咪要買XL?

好突出到件衫嘅主題

レオちゃん都出Calendar, 越來越偶像化了

竟然 可能見五年嚟都一般，所以試下偶像路線啩

不過希望佢唔會喺音樂路線上面太大變化

新cover 又係さくら最鍾意嘅Paul McCartney

另外channel嘅擁有者將自己嘅片整咗playlist

日本

西樂

話說噚日去買返初回版嘅PLAY，個店員見我買碟仲同我講話出咗新歌
我即刻好驚訝噉問係邊首，結果原來只係恋のはじまり 個店員仲話唱得幾好

今日霸咗屋企部電視嚟返隻DVD，連老豆都話さくら唱得唔錯

啲twitter就嚟share唔切

呢個就係認真玩twitter工作嘅阿櫻

恋のはじまり嘅琴譜

佢昨晚好似同上白石萌音一齊食飯。唔知係唔係一齊睇絢香concert.

係
Twitter 有講

呢個絢香 ？

唔知喎

唔係，係呢位

勁

Sorry, 你呢個都係絢香，不過p圖太勁認唔出。

我都有印象張圖p圖好大出入

有啲興趣想知當年錄full bloom嗰陣さくら搵邊個幫佢混音

熟人？
Full bloom最初好似有分1/2/3
1/2/3應該就自己整 可能無咁完整

事後先有唱片公司再出版

印象中好似係咁
戴翻穩個頭盔先

想買返bloom123

以前我覺得 買到full bloom都偷笑

唔知點解次次聽到leo首chocolate 都會打冷震

以前周圍都無

睇嚟都幾耐之前嘅事

A la carte果期

係好嘅方面定係壞嘅方面？

唔係幾好 覺得leo唔係幾適合唱呢種歌 但係だってネコだから又ok喎

有冇巴打諗住買fans club衫？

你開團

有興趣

新嗰張相咩料？

剪短頭髮

幫動畫寫主題曲

係NHK動畫主題曲「Just the way we are」封面

到底我仲可以頂套新宿Seven 幾耐？

見到個comment話色氣好重
可能嘴形的關係？

發生咩事

咩叫色氣好重？

色気 查日文字典

頂...你咁樣講一講 又幾覺

係咩？ 我反而覺得麻麻

半夜更新

好清新
畀人一個開朗陽光嘅感覺

係唔係有團購團

咩團啫 得我同你會買咋嘛

追加場次！！

無所謂呀
運費照拆之嘛

今日第三集，希望Leo 除咗收錢卜菜之外有多啲鏡頭

是屬於fans club 的

等多陣
我想睇埋個長袖點

再加埋做最後掙扎，睇下仲有冇巴打買

長袖我一年著一兩個月

噉點都要著嘅

肥仔唔怕凍

會唔會係噉

都應該無我碼

係唔係間shop其他都買得？

Size參考

你想買乜???

已經重播完，但我依然未睇

Love Song? Viu TV apps 有，隨時可以睇

諗住一次過睇
費事Sad咁耐

我之前也是一次看完

好似睇左3集

我睇到第四集

其實好想睇，不過最近有嘢做，唔想睇完之後個人情緒低落做唔到嘢

咁嚴重？

講起都未度size 雖然都唔荒會fit

都係L/XL㗎啦

我大概14/15號左右畀錢，留名請早

有cover/live 了

SPECIAL DAY：

之前一個音樂祭之類嘅表演，懷疑同表演前掛住去旅行冇練歌有關，開頭唔係好掂 之後上返力正常返

Oh Boy!：

呢個真心唱得好好

我們在發夢嗎？

好想同佢講嘢

最尾果段係唔係話要黎香港

睇下呢兩日有無時間研究下先 無左回事

一定要到！！

申請做佢導遊

到時又休息

我地呢度幾個巴打應該真係會到場

到時勿相認

不過講開，三姊妹得佢冇登陸iTunes

日版iTunes

瘋狂去景點撞佢 太平山札營

你去啲多嘢食嘅地方撞佢好啲

公司識做啦
人哋咁有興認識香港

開工了？

佢應該仲識do過間公司好多

睇佢邊班機飛的去機場

放羊式管理

睇死佢要等到さくら計劃嚟香港演唱先會出

又係聽cover嘅時候

有赤聽

好似係之前music freaks最後一集cut出嚟 再聽多次
不過赤冇咗後面啲Jazz嘅元素好似差啲噉

今日係Meet and Meat加開場次抽籤

家姐介紹左個訓教apo比佢

app

家姐幾時介紹個作曲app畀佢

想問點解iTunes搵唔到relax呢首歌嘅

有家姐

你想點？

想了解下姐

唔知咩樣呢

家姐快啲走呀！呢度我頂住

新宿些墳出咗四集，我哋嘅大家姐leo就上足四集菜

大家姐有無對白？

好行嗰啲囉

睇過youtube的cut片段，幾可愛

但係出得太少

劈完酒，終於捨得練歌

想問下大家，你哋會用里歐定莉奧做大家姐嘅中文譯名？

官方用里歐？台版碟係用呢個名

iTunes用後者嘅

我覺得Leo 是想表現男性化的一面，所以較支持用里歐丶里奧

以前係
不過我見佢而家噉又唔係太中性

無聊短片

食食食食食食食食食食食食食食食食食食

三姊妹又同一齊

呢張相leo好正

さくら都有講

場演唱會櫻子好似有點感冒/唔舒服
把聲塞哂咁

同意，不過中段都幾好

例如邊幾首呀？我飛左去Wherever you are, 佢好似唱到標哂冷汗，平時唔會咁樣流汗法

Cover 兩首丶ちっぽけ、サイン、算ok啦。不過唔及武道館咁穩。之前幾個Fes 狀態仲好D。

Leo嘅新歌relax喺iTunes 已經有得買喇

唔知幾時到Just the way we are

Relax真心唔錯 Leo回歸最熟悉嘅pop rock曲風(?)

個人覺得其實佢可以嘗試下Baroque rock

笑咗

有關殘疾運動員嘅歌 Just the way we are

都係さくら游刃有餘嘅folk rock曲風
前奏同間奏嘅清唱除咗配合到首歌嘅自然感覺之外仲突出到さくら把聲嘅感染力 同短片好夾，非常清新

唔知會唔會畀人删，大家快啲睇喇

希望有iTunes

感謝分享

‘At the moment, I am writing songs everyday.’

年尾終於開工

終於打完機

富奸啲朋友

取夠材

不過唔止作歌，仲要練歌，嚟緊十二月幾場Meat and Meet，再加多個表演

已經因為iOS update 打少咗㗎喇

又出show
年尾嘅さくら真係好勁

MV版
唔知點解有種搞笑嘅感覺

個樣唔同左
變左山本彩

我覺得係化妝問題
今次個妝化得幾勁

恭喜レオちゃん 的「ずっと、ふたりで」上月獲得有料配信 Gold 認定。

即有料download超過10萬次。

呢首正

又唱

leo ig 更新

twiter有連串更新，係一系列關於買咗個ukelele嘅post

呀櫻最近係咪冇咩壓力
見佢影相皮膚好左好多

係咩？ 但係佢報稱自己開緊工，日日寫緊歌

不過今日先同人講買咗個ukelele，仲要整壞咗

原來さくら喺民眾之敵第六集有份

客串下

JK

好好睇,中分頭

呢張仲fit

做乜唔著冷衫

想凍死

忍唔住用嚟做wallpaper

痴漢又出現

原來有個咁既post

制服少女

係
而家入嚟都未遲

歡迎歡迎

レオちゃん 新MV有得睇啦！

我幾鍾意呢首

I am writing songs everyday

巴打幾時開始聽？

正體出場？

黎到呢到唔夠快

我出廿蚊同你買

講緊咩？

買個名

我遲啲改做fujiwara sakura先

入到黎個個啲名都差唔多

短短客串1 part仔都充份睇到演技
好型的JK,好青春

生日月
亦都係一年最忙嘅一個月
到底經過漫長旅程嘅富櫻可唔可以應付到咁密集嘅表演呢？

冇眼睇

搵靈感 （好似係）

我希望到時有首關於落葉/紅葉嘅歌

燈飾先啱

我係咪眼花

My body is ready

請先齋戒沐浴

交功課

寫動畫主題曲

希望可以大熱。近年配信熱門歌大部分和動畫有關。

魯魯修

寫啫
應該冇份唱

唱埋就正

係佢唱喎

竟然 搞到我有啲興趣

依家命令你記得買碟

之前三月的獅子都未買

新宿些墳好大驚喜

昨晚さくらtwitter都開左post

レオ角色重要嗎？

好難唔開

你要捱九集先會睇到你想睇嘅嘢
但真係幾正

嘿嘿嘿

件長袖好暖

但樽領樽得太勁

睇嚟富櫻有意進軍ACG界噉款
想聽佢唱Hunter主題曲 有雙重意義

9號嗰陣完成咗仙台またね嘅表現
有spitz同台!!!!
同時今日亦都係Meet and Meat Tour 2017嘅第一場!!

今日嘅演出順利完成

噚日返咗家鄉
聽日去東京
離放假不遠了

Leo都幾靚女

對眼靚左

鹿眼
好似係

好型

殺人犯レオ

嗰幕真係好正

好buy fans club meeting 嗰種民歌餐廳風格

さくら都嚟應下節，唱Last Chrismas

身型咁fit既

呢個正呀

不行了

快啲check 下個地板有冇彎到

你睇張檯就知
P圖技術太高超 睇唔出

久久未見Leo post ，我開唔開好？

唔經唔覺 個post仲有一百就爆

即係仲要推多兩個幾月

之前Leo ちゃん生日，有fans 自製生日祝福圖，好可愛所以放上來。

好有愛！下面三個背景好有意境

諗住下個post加埋呢段嘢：

名：藤原さくら
譯名：藤原櫻
本區常用稱呼：さくら、阿櫻、富櫻(第一個開po條友用居多)
音樂類型：民謠流行樂、流行樂

Q. 啱啱開始聽，應該由邊隻碟聽先好？
A. 其實出得嗰幾隻碟，要聽晒都唔係好多時間啫。可以由à la carte開始先。呢隻EP雖然得6首歌，但好有代表性。聽完可以知道さくら嘅作品啱唔啱自己聽。

Q. 聽完我覺得幾好，邊度有得再了解多啲さくら嘅音樂？
A. 課金課金課金課金課金課金課金課金課金。可以上Youtube搵，有唔少翻唱聽。順帶一提，さくら都頗受西方音樂影響，會不時翻唱英文歌(當然日文歌都有啦)。如果巴打得閒冇嘢做，可以聽多啲不同嘅歌，到さくら翻唱嘅時候感受會更深。(尤其Paul McCartney, Yael Naim, Nora Jones 同啲70 80年代嗰啲)

Q. 如果要買碟的話，應該買邊幾隻？
A. 買買買都買巴打如果係新聽，買呢幾隻啦：(iTunes買嘅更加要留意，唔好買多)
à la carte
Full Bloom
Good morning
PLAY
啲EP買嚟係為佢嘅Live片段嘅啫，冇聽live強迫症嘅可以唔買。

Q. 點解さくら出歌好似比較慢噉嘅？
A. 因為佢成日去旅行唔寫歌係一個創作歌手，需要時間寫歌㗎嘛。

Q. 點解明明係さくら討論區，但係周不時都會提下Leo同大原櫻子嘅？
A. 因為佢哋三個係好朋友嚟，而且喺2017年仲合作出咗首歌(成績斐然)。重點係，Leo嘅fans仲未肯開post

大概係咁多，其他嘢到時慢慢就會知㗎喇。另外，我哋有時會買啲周邊，可以一齊買然後集運。

寫得好好 , 加番D link 就perfect 啦！

同意 加埋youtube channel條link
入面又有album試聽

想當年聽完試聽真係好期待

我當日都係為咗Cigarette butt先買

A la carte成隻碟都好正
入教碟黎

冇錯
充分展現到富櫻把聲嘅魅力

富櫻都有買馬，今日有馬纪念，香港都有直播，有得賭。

輸晒錢之後係咪會做嘢㗎喇？

昨日佢贏$

唔係啩
醉心賭馬，遲啲又唔開工

今晚一條友去左打邊爐

仲有

同班小朋友有隔膜咁

唔識點同佢哋溝通
雖然富櫻實際上仲低B過佢哋

我都覺,本身都係一個小朋友
不過個節目有種亞視的尷尬感
雖然係富櫻自己主持

係佢主持㗎咩？

唔係佢同個男人兩個主持的嗎，次次都係佢地兩個
好似做左好多集啦

仲有兩日

的確係做左好耐了 好似個個星期日朝早播

小朋友節目

富櫻生日快樂

さくらちゃん🌸🌸生日快樂🎂🎁🎊🎉🎈

快D出新album啦！

等陣有直播

冇錯
但我好似睇唔到

linelive要down apk
利申:睇緊

係
惟有等之後有冇人upload
反正主要都係聽下佢唱咩歌

不如趁今日生日推埋佢啦

唔知會唔會唱
宜家講緊17年做過乜跟住播下片吹下水禁

不如講下佢去蛇王旅行啲嘢

之前twitter upload 嘅相

生日梗係要整返首1995啦

1995, the year I was born
Uh~~~~everybody knows it at all

同場加映morning bell 嘅 You and I

啱啱先發現原來已經唱過ob la di ob la da, Lady Madonna同Michelle
但仲未唱Yesterday 同Let It Be

噚日冇睇live嘅朋友

咁多位さくら fans新年快樂

大家新年快樂🎊

就快到櫻子

要睇就快
唔知幾時del

好難得著和服

呢兩日我都見唔少

spotify係咪冇佢d歌

冇用Spotify

巴打你係用Spotify 嘅？

應該係 好多都無

感覺KKBox 較多日本歌

日本iTunes最多

那是當然的。

YES

冇用apple機

可以用電腦買完入落電話㗎

件長袖著咗幾次，好似さくら嘅歌聲一樣咁暖

我係日本負溫度將短袖就咁出街都好暖 好似係

浸完溫泉就可以

一日浸3/4次

未去過日本

讀緊書？

想問mora度買嘅24bit歌係會以咩形式畀你㗎？

電子下載
得個flac檔架咋

唔該晒

同埋係用信用卡畀㗎可？

我用visa

噉得啦
你哋買過，係真24bit嚟㗎嘛？

真
用foobar player開一目了然

正
遲啲買返

而家先一月中
Leo 同さくら要二月先有新歌

轉個頭就到啦

好漫長
由其係富櫻 放咗咁耐假

如果富櫻嚟香港記得買蛋撻畀佢

買埋我比佢

會唔會太狼

真係嚟先講啦

三月嘅live

push

第一次買咗24bit

邊到有得買

Mira

３/14リリース #斉藤和義 さん14枚目のアルバム「Toys Blood Music」に収録されている「Good Luck Baby」「問題ない」に
#藤原さくら がゲストコーラス参加させていただいています。
必聴の一枚です。お楽しみに！
要聽了,櫻做和音(?)

要買了

有望新年前推完

又係 Sir Paul嘅歌

好耐世界嘅live
亦都係我喺full bloom入面非常鍾意嘅一首歌
仲係有出道初期嗰種唱live嘅生疏 不過聽第二第三次嗰陣又有另一種味道

如果佢見到香港地鐵嘅迫法之後會點呢

日本通勤時間嘅列車，迫過香港地鐵好多。

但唔使畀喼碌

咁香港既濕凍呢

應該冇乜嘢嘅

老母修電影版嘅活動居然有さくら份

套野宜家仲紅嗎?

有新嘢出自然有人睇

原來係去咗同上白石萌音玩